KF94在韓被炒貴6倍，在韓港人反託友人香港寄口罩

南韓爆發武漢肺炎，在韓港人警惕疫情。在首爾修讀韓語課程的吳小姐向《蘋果》稱，市內旅遊區已較以往冷清，「明顯冇咁多中國人」，但其他地區仍算熱鬧。她指，之前韓國人戴口罩比例約為一半半，現時街上已有約9成人會戴口罩，但室內則無人戴口罩，「識幾個韓國朋友都表示唔擔心，話對韓國醫療有信心」。

物資方面，吳小姐說，消毒酒精等供應充足，口罩雖有貨但被炒貴，以她所知，有KF94口罩已炒至3,500韓元一個（約22元港幣），同款口罩以前每個售價僅約500韓元（約3元港幣）。她指，即使在網上購物平台以正價購買，賣家亦不會出貨。她又說，自己僅餘約20個口罩存貨，已託朋友由香港寄口罩予她，「之前朋友叫我喺呢邊搵（口罩）寄返香港，而家變成佢寄返畀我」。

我都對南韓有信心

同香港差唔多價位

李屍朝鮮2:大邱篇

起碼仲買到

賣返比佢哋

篇文好似一個月之前睇過

三月新鮮熱播

李屍朝鮮第一季係講到去尚州
原來已經預言左